【殺痢牙】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCXX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

牙你老母

On9 topic

聽日大家準備然完波新簽果班一字排開啦
閱兵典禮

好波

正皮

不嬲都係輸波買人架啦 然波點會再買人

正皮左

正皮咗
雲加戰勝黑哨。

inter vs rome 呢兩隊都好睇過阿狗
薩巴列迪既國國米都控球中加埋迫搶原素

痴撚線 跳樓po多到搵唔到阿狗po

我一開始以為無post

有冇手足買過阿狗主場飛，打算睇緊飛倫敦睇阿主場對利

條友就爽啦 錢又贏左 狗又撚哂 拍下籮柚就消失左

Aurier 23m去熱狗 有無搞撚錯
鐵定今季第六

佢9c9

去熱狗打mma

可能比愛華頓超上添

就係比愛記踩住先第六

獌鏝軌熱猁愛妓

拎歐霸

羅馬好撚慘

熱狗起球場無錢都肯使錢買兩件
老野知唔知醜

8號波 唔訓了

雲加

大風到仆街

學曼連咁

好撚嘈....訓唔到

我曼勁到 投降喇吾挽喇

食完早餐 樓下幾大風

馬季你救下班賭仔啦
ALL IN 4:2

Times | Aaron: "The amount of hours and work #AFC have put in to help me become the player I am is fantastic."

Carl Jenkinson dislocated his shoulder on his debut and faces an extended spell on the sidelines, Harry Redknapp confirms #BCFC

Aaron on Sanchez: "He looks fresh, he looks fit. He has trained really well and been welcomed back into the squad."

Aaron: "Alexis has never indicated in any way at all that he wants to leave, or that he doesn’t want to be there."

Nelson u23又入波

On9 中左一場 就神咁拜

班傻仔 曼連點會失兩波

豬咗廿蚊

廿蚊就唔好出聲啦

一個人獨留在家好空虛
雲爺爺可唔可以俾啲慰藉我

得返3隊0失球

Good morning

Only twice in the last 25 seasons have Arsenal lost two of their opening three league games of a season. #AFC #LFC

Kolasinac: [Alexis]'s important when it comes to his combinations with Mesut, which looks really good in training. Pleased to have him back"

幾靚

Nelson > ox

食得落兩碗飯!

ox賣得

唔明一百分去車都唔留阿

距離做袋底泥又近一步

U23比人90分鐘絕殺

八號波 唔踢了

澳門風災後全城悲慟，澳門政府宣布，即日(26日)起取消近期一系列公眾、節慶、文娛康體及交流活動，包括第29屆澳門國際煙花比賽匯演及相關活動，以集中資源和力量，處理颱風「天鴿」的善後工作。

一年一度的澳門國際煙花比賽匯演，原定今年9月2日至10月1日分5個周末或周日舉行，5天活動合共有10場煙花表演，今年10支比賽隊伍分別來自澳洲、奧地利、英國、法國、日本、菲律賓、德國、意大利、葡萄牙和中國。

普狗 唔洗去了

Nelson 新尼馬
另外個個係25無腦狗

人地去澳門玩IPAD唔得GE

帕卡襲港下，一對男女昨日到黃大仙飛鵝山行山，至晚上7時47分，警方接報指2人被困山頭，於是聯同消防員等近百人登山拯救。至凌晨時份，首先將被困男子救出，由於出現低溫不適，需要送院。

今晚先4比2

ok

跳樓未

快

唔挽留

好

通常49win跟住就輸

兩連敗

敗你老母

今晚藍神入波

點會唔敗呀今晚

收嗲啦大陸仔

大陸仔去奶阿爺鞋底

最怕大家要餓幾個星期咋

靜啦屌

Boxing 真係唔好睇

之前7月山人都未番黎 個個睇完傳媒9up就自己ff到佢唔想踢 遞左transfer request咁 連一齊training既人都睇唔出連登手足就看破紅塵

咁快冇哂力

唔識睇
鳩避多過打

連登個個都話細梅走硬咁就知on撚9啦

唔係讀心神探就收爹啦

呢到有冇手足開班 我都想做傳心師

又唔係未輸過

得某位手足 先教到傳心

又陰啲陰啲迷山

有d似

今晚山狗有波入先派form比你地入會

都有眼耳口鼻

山狗訪問自己講話要踢歐聯

入左再講 入左唔反一個月

琴日講100分心淡論果個?

今晚一次過入三個
三助攻
然六球

大帝過左兩招比水貨今晚入波未

2:4
山狗入4球
殺卡入2球 og

場money fight有乜好睇
仲鳩流過油長杯

今晚燒山表演

2：4有60倍
訓左身

大雨到

識波

今日打風有撚用

今晚場波會唔會取消

100分再OG4球, 輸6:4

教水貨R1燙遠住啦

不願接受現實既阿狗

得啦 威啦 唱淡到降班最好啦先知

alli打boxing應該勁過mcgregor mma就55波

3rd冇氣真係打碌撚

咁易教到阿狗係fifa就變勁隊啦

和戰 紅軍槍手三叉戟鬥

【星島日報報道】今晚英超矚目大戰利物浦主場對阿仙奴，前者鋒線三叉戟羅拔圖法明奴、沙迪奧文尼和穆罕默德沙拿全面着火，槍手則有阿歷斯山齊士復出，跟奧斯爾和拿卡錫迪合組鐵三角。兩軍攻力銳利的同時，後防卻漏洞百出，難怪兵工廠名宿基昂預測今仗和氣收場，和局可博！

比歷俾人炒未

叫雲爺爺去教西咸得唔得呀

爺爺只教阿仙奴

Jenkinson ruled out "long-term" after shoulder injury 30 minutes into @BCFC debut. #afc

彈鐘了

垃圾

贊仔

咪撚返嚟

躝啦

送比港超啦

唔撚係返黎養傷嘛

今晚怒炒利狗

刀踢吾掂la

今晚高普跪係度拜雲加為師

贊狗簡直係人生然家
波又唔駛踢腳unun就拎幾期鎊一星期
仲有得成日入場睇阿狗同爺爺傾計

贊仔始終心繫阿狗

本身買贊仔已經醒撚目

［GG現場實況］
《人中之龍 極2》發表、繁中版同日推出！
公佈的第一彈，就是之前廣傳的《人中之龍 極2》，製作人名越稔洋宣佈將推出第二集的重製版！當中除了原有的劇情外，更加入了真島吾朗當主角的模式，亦追加了將由四位現役演員擔任的角色，絕對令人眼前一亮！
遊戲將會在2017年12月7日發售，價格為7,500日圓。

更另外設有限定版，售價為11,500日圓、還有印上了真島吾朗夜叉刺青的PS4同梱版，售價為33,480日圓（500GB)、38,480日圓(1TB)
預定繁體中文版本、韓文版本，將於同日發售！

The true winners are the people who stream the fight for free.

必買

仲有mix北斗 拳四郎

又可以睇達哥玩

Arsenal to tell Oxlade-Chamberlain in next 24 hours if he can leave. Wants to go. Turned down £180k a week deal. Chelsea, Liverpool want him

好似前日都咁講

佢今日去左利物浦了

因為係前日嘅tweet

咁點解要重貼

見無水吹😅

捲土重來

咁有無tweet講阿狗既決定係咩

Y改名牙

話時話11年果陣改艾沙雲做名之後無耐就走左了

今日半場立即舉行簽約儀式下半場轉隊踢

全力G持太子登基

who牙u?

樓主忟屎有血

改名做gibbs吧

now 無了

唔用垃圾做名

小心身子

今晚Jack Coq有無bench?
Alexis 返黎踢走Welbeck?

有
係
利申未來人

雲加岩岩有蒲頭 可以問問佢

今晚先決定

用返上場個陣
山齊士打陣後備先

今晚開咩波膽 等小妹捲土重來

4-3

大6仔=.=

狀態未足先坐半場

順勢當雪半場向球員展示威嚴

躝啦 =3=

半場失3粒 山狗偷笑again

今晚對手冇左米勞列
有機會報仇

No Simon Mignolet in the Liverpool squad today. He's not ill or injured. Loris Karius will play. #afc #lfc

讓你個龍都贏

呢件咪又係派膠

Karius 咁勁 molamola

勁就一早搶左米勞列個位啦同胞

勁靚jai囉人地

三後衛陣式抖深應該可以防阻到利記既快攻
高斯尼復出可以搵返高拿斯歷打左翼衛
張伯倫打右翼衛
千祈唔好出比爾連，會不停輸身後波俾文尼
三中堅繼續蒙維爾同賀定或梅斯達非
今晚雖然作客但都幾有信心

係卡里乌斯呀同胞

自2012年之後作客未贏過利物浦

張伯倫咪同比爾連差唔多
如果出基佬就出張狗

( Show Blocked User - 追逐生命 )

殘體狗

同胞怎么了

( Show Blocked User - S_Cazorla(受傷) )

大陸狗

樓上班人講返波啦屌, 低質到

今晚然波聽日一字排開簽人
諗起都射左

買撚左利主勝等收錢

上次買左車仔足總冠軍

關你撚事咩大陸狗

我決定唔食飯住了 等聽日簽哂人先嘆大餐

31號晚有4 5條友一字排開拎住波3, 諗起都興奮呀

狗咬狗

本是同根生

走左資落黎啦

今晚仲出唔出細梅

打反擊唔會出基奧特
張伯倫唔會同比爾連差唔多
張伯倫會現身幫波或者製造空位，而且佢失位冇比爾連咁嚴重

你咪又係死毒狗一隻

放雷狗

如果係同Mane 對位其實可能出張伯倫效果仲好

為左唔簽人 今晚一撚定贏波
準備上樓了

Kos會踢走Nacho

想睇Per踢波

同出黑碧打摩西斯原理一樣

adxxxxx 手足 咁早上水

擺kola打右一下撞撚死mane啦

雲加上次豬完波話唔打3後衛wo
係咪真係會轉陣

世界那麼大 只愛阿森納

重返舊路4231

而家係細梅叫走定點

4231但賣細梅
又話打343先棄細梅

有講咩

睇下今晚有無得出

考慮下only

4231其實唔駛賣細梅啦
打4231邊個打右翼牙

韋舒亞,禾確特

RW 禾 > all

可能打901

我禾打最前?

右閘

好悶呀

打機

睇我的少女時代吧

皮子咁得閒

你風流工添

睇av

你好忙?

猁出model會唔會上哂身救哂啲波

米 >>>>>>>>>>>>>>>>>> model

大勝吧 雲加

發下夢 好喇

今晚model證明自己

上場唔係打一後衛咩

今晚應該大手交易

4：2
牙梳
2：4先岩

兩隊都不設防

G持我廠今晚比人大炒

Jeremy Wilson‏已認證帳戶
@JWTelegraph
No expectation of major Arsenal incomings. Sense they'd rather wait to see if Lemar/Van Dijk became feasible next year than go down list now

完~

Net spent -73M

賣埋100分細梅仲有賺

Lemar

希望送走埋山狗

下年Yaya 最後一年 一定會大搞

等我仲曾經 FF 過雲加今次冇頭 4 + 死過翻生會大搞
做下樣安撫球迷
點知仲衰極過上年買人
如果唔係下體會 transfer ban 隨時 net spent -120M+

?
買左?

今晚對猁出得?

第一球關佢咩事 成班後衛睇波

追包皮仲以為佢有番d雄心 原來係做樣的

清哂啲人
大搞破壞

我生日出人中

arsenaltoday ig:
Arsenal have made a £71M Asensio bid ! Wenger has been heavily offloading players this week and now all has been revealed. According to reports, Real Madrid have been contacted.

一字排開啦 廢老好波

射左
一字排開

一字排開個個揸住波衫

買到我即刻出意大利篇文

痴線買到我立刻買返件asensio然後生吞咗佢😂

next year 仲到你買咩

咁你儲定錢都得😉

Asensio

you trust jor?

laugh die me

射埋添牙

唔信爺爺買到Asensio嘅全部都係假阿

雲加：拿卡錫迪抵買！

【體育】阿仙奴周日大戰利物浦，正當高普賽前點名盛讚3名主力，雲加亦出言鼓勵球員，直言價值5300萬歐元的拿卡錫迪抵買。

雲加在周日對利物浦前表示，如果現在才購入拿卡錫迪（Alexandre Lacazette），價錢該比上月購入時更高。「有時是視乎時間，通脹有時在轉會窗開放期間升得快，所以引入球員的時間非常重要。」

「我們去年已經開始跟進，所以清楚這個球員。」雲加對這位只花94秒，就在英超處子戰對李斯特城取得入球的同胞推崇不已。「且看現在的市場，我認為這是合理價錢，換轉是今天，價錢可以非常不同。」

儘管如此，他深信這位11次代表法國出賽的鋒將，還需要時間適應：「他仍然處於適應階段，適應球隊及聯賽，他對於訓練及比賽的密度感到有點兒意外，他會適應，因為他勇敢而且聰明。整體而言我不會擔心他，他只是在較早階段，我感到他每星期都變得更出色及更強大。」

九月個陣

拿卡
山狗。阿辛斯奧
kxxxxxxx。沙卡。威廉卡華奴。比狗
啞仔。雲迪積。細梅
間諜

後備：住烏，利馬，大梅，藍斯，牛奶，夢遺，畢蘭

有無射到牙

威廉卡華奴

Source: Sunday Express

a s e n s i o

九月個陣
拿卡
山狗 奧燒 美斯
夏卡 安桑斯
Kol kos VVD 比狗
間諜
Sub
Giroud Asensio 利馬 藍斯 夢子 Holding Butland

MUSTAFI 張狗d25狗送去俄佬鏟雪

利雲
山狗 美斯
艾拿巴 沙卡 魔笛 比狗
K6 Vvd 華拉尼

已經係我廠既人

2456 7111

想問Asensio今晚可唔可以打猁

D文件應該冇咁快搞點 要下場

打軌應該正選拍住燒山卡打返4231

我有親戚做阿狗文員 佢話8號都要ot

Asensio 點會去阿狗
on99
zidane 咁睇重佢
乖乖地追 draxler 啦屌

你唔信爺爺嘅威力?

asensio個名已經話左俾你聽佢注定係阿狗

條傻鳩話我跟佢買波豬幾千我真心笑鳩左
屈人真係任佢噏
一唔都話佢假膠仲話我跟佢買4：2

點解個個都仲想要比狗

比狗打返起既成條右路真係唔驚
佢髮型累左佢

笑撚大人個口
皇為左asensio賣撚左james比位佢上
後備前鋒用五月仔炸

今晚輸少當贏

信爺爺得救
簽到人記得含落力啲
爺爺

BREAKING: Arsenal triggered Lionel Messi's release clause.

報咗驚

456拉

FEEL到今晚又原陣

Ozil Linked With Dortmund Move! | AFTV Transfer Daily

正, 一個轉會窗收返170m

佢點都唔會去多仔呀

AFTV Transfer Daily

Arsenal Fan TV都話Lemar done deal

laca messi alexis
ramsey ozil
xhaka
kxxxx koscienly coquelin bellerin

假設性問題
如果奧燒+山狗+K6 +拿卡換美斯制唔制?

no for sure

史浩克青訓
No way

真係有得咁點都制

今晚會出 左比右張 定 左張右比

張狗雪
轉4後防
左kxxxxxxx右比狗

唔錯

原陣

如果細梅今晚出咗可唔可以唔好走

垃圾陣 山狗走啦阻住曬
應該係咁

Messi Laca 阿辛斯奧
華斯基斯 Ozil
Wilshere
Kxxxx k6 R16 Ox

咁就差唔多

華斯基斯?
R16?

r for rob holding?

Messi著幾多號?

藍斯瘋狂舉手要波/爭波踢
山狗屌柒美斯唔迫搶
牛奶瘋狂帶波美斯成個攻勢只做one-two支點
拿卡接應美斯靚傳後甩腳

半年內激撚死美斯

MILK=>7 MESSI=>10

messi10 wilshere11 ozil88

美斯應該算係好脾氣
依家巴塞搞到咁尋晚又係一個carry全隊

死老野，簽人末

點解疤新買個兩件都唔出既？

咁幾時簽埋Asenjo

雲加仆街死

哥斯拉又中堅

幾時簽Adam Johnson

下個POST 叫 撒瑪利牙啦
唔知過埋今晚有幾多巴打想自殺

每人捐一百比爺爺買人

成隊都肯

高普可能豬到自殺

捐一百得啦 唔洗買人

廢中的未日

今晚叫有猁可屠

高普依d熱血撚隨時打埋雲加

對面龍汁波汁到喊

【香港隊決選名單出爐！】- 亞洲盃外圍賽最後一圈

香港隊準備到海外作戰！佢地將會係星期二出發到新加坡進行友誼賽，然後係9月5日同馬來西亞搶分！呢場賽事對香港隊絕對重要，加油啊！

以下係23人決選名單：
守門員：葉鴻輝 (東方龍獅)、王振鵬 (傑志)、曾文輝 (和富大埔)

後衛：徐宏傑 (標準流浪)、法圖斯 (貴州恒豐智誠)、李毅凱 (香港飛馬)、艾里奧 (傑志)、基藍馬 (天津權健)、羅 素 (和富大埔)

中場：積施利 (長春亞泰)、鞠盈智、黃梓浩 (東方龍獅)、黃 洋、林嘉緯 (傑志)、伊 達 (R&F 富力)、陳俊樂、黃 威 (和富大埔)

前鋒：羅港威、麥 基 (東方龍獅)、陳肇麒 (香港飛馬)、艾力士、辛 祖 (傑志)、基 奧 (冠忠南區)

基奧

谷德昭.jpg

大眼狗躝未

爺爺指揮若定 高普煩燥不安

冇人要點躝

爺爺做過幾萬次換人調動 高普條廢中一半都唔知有無
交下學費先啦

移亨利像入黎 做ONE TWO 好過 OZIL 比波啦

留名等睇三戰得三分

爺爺係場度嘆埋個brunch都仲得 80幾分鐘大局已定連手都廢事握輕鬆走人

6:1

yo清爬定兩碗飯拉

爺爺將對史狗既怒火發洩係高普身上

早兩年洗乜80分鐘 10分鐘就定大局啦

人地

lm 今晚all in 左基奧特入波

咁今年爺爺要收返唔少數

猁呢啲對手一個半場已經綽綽有餘啦 淨翻個半場出翻啲新仔坐上vip包廂叫保特教都仲得

年年都要收拉

今晚又有悅目既進攻足球睇，利物浦仆硬街了

今晩大炒死利狗8：2

今晚應該要出自烏

係2：8牙
我地作客牙

sor牙

發現打完風好多手足俾個風吹到傻左

你走啦你

走就當然

新界西列車最後召集
22:59準時開出

Julian Draxler is set for a move to the Premier League before the end of the window, according to @DanielRiolo.

冇自信=假阿

ok quick

屌, 鏝/獌又簽人

Disagger

利記應該又打逼搶同你搶中場，出拿卡或者山狗呢類轉到身自己去到既球員打中鋒會比較幫到中場

當然呢個係初段既玩法，後段換基佬出黎衝擊都少不了

去猁呀

番狼堡一齊跌落德乙啦

BREAKING NEWS
Alex-Ox-Chamberlain has confirmed to arrive Liverpool. He will perform the paper works as well as some physical tests within three hours. Arsene Wenger has allowed him to do so.

ON9完未

十卜

無可能....

振作...

今晚利記會贏3:2

正路啲傳波兩三腳就斷
唔係就比人迫去邊大腳清
出住污搶呢啲未好
仲有屈角球做箭靶

迪斯拿

出基佬都未必錯既
靠左右翼衛不停落底斬
但中後場一定唔可以谷上去，即刻唔可以打控球

睇點長傳

比位比前鋒去哨個種就拿/山

斬中個種就基佬

人地玩迫梗係尾段先出住烏燒味啦
體力初段實用黎迫阿狗
到佢地無力先有地方發揮住烏作用
後備換黑碧同住烏入黎就發揮到作用

老野有部署得咁仔細既話洗鬼咁驚咩

出拿/山假對攻啦

又串鳩何sir

三中堅對利個三箭頭應該死得好慘
阿狗翼衛壓得上啲=3打3
中間firmino成日墮後迎波 中堅一跟中路就空哂比Sarah mane入攝
賀芬咸已經比人撚到一棟都冇

今晚正路應該打防反啦

出禾確特

你get唔到姐
有山狗做超級連結人AMC 拿卡捕禁區

【16:00】據初步了解，兩名事主為內地人。女事主48歲，右腳受傷及報稱頭痛，20餘歲的男事主則無受傷。

沙加 今晩肯定比人逼到甩

逼到嬲嬲地 一野鏟鳩利狗 紅埋

交失比對面打反擊

已經預見到佢lup 下lup 下，連控住個波轉身都有困難既樣

連續三場

支持西布朗炒鳩垃圾降班狗史柒狗

隊垃圾快啲降班

兩邊翼衛推上半格
LCB/RCB就向外移保住條邊線
兩個防中就當半個CB咁打
放棄中場,有波就大腳比拿卡奧燒個d打反擊

咁打應該輸少兩球

熱簽左aurier
好勁但紀律差

紀律好熱刺使乜簽

我藍邊會肯做半個cb牙

岩

MMA

普狗軍紀夠嚴
MMA 但係少紅

WALKER

專練陰濕野避紅

但係始終有d都係教唔掂
好似施素高個d

又踢又打都唔會紅
軍紀嚴到球證都怕怕

一陣然波又比人bin牙

雲加都教唔掂贊仔啦

垃圾唔計啦

熱狗踢出黎好有form
不過隊波真係好撚陰濕 尤其拳王個垃圾
加上換埋主場
今季都贏唔到熱狗既話 都唔知雲加情何以堪

條廢柴邊個教都死啦

係

Sissoko
除左身體質素乜都冇

開sem 又要比fd 笑

雲加聯賽冇贏過普狗

太子拎返件10號出嚟
著5號啦
拖舟喺皇馬都係著5號啦

定係件5號俾vvd？

呢何真係好撚廢
但係唔知點解法包好鐘意佢

佢踢國家隊勁好多

I trust on9 son
之前睇過d人話3中堅最廢就係會比兩邊出波
會mark唔到人
阿狗中堅轉身又唔快,又多一範身後波比人屌打
希望今場有咁後縮咁後
踢541

Renato‏ @th14Renato now
More
Alexandre Lacazette on playing Liverpool today:

踢 4 at the back 把啦

希望雲加唔好再做傻事
比返哥斯拉踢左翼衛

賽前就鬆毛鬆翼
落到場就隱形
賽後就潛水

成日擺佢落中堅 好on9

改造啊
咁大隻唔打中堅曬哂

其實都唔知對強隊效果點
唔知位置感有冇 monreal 咁好

要出張狗又要出比比鳥

出啲波咁好唔打翼衛好似仲晒喎

佢進攻能力仲高（好似係）

今晚應該贏
100分過猁換返黎

睇多陣先啦
去左阿狗會冇哂出波

哥斯拉好在有strong tackle搭救
同埋快過夢遺,又夠大隻
想過佢,佢就會用捨身撞擊

Sky Sports News‏Verified account @SkySportsNews 10m10 minutes ago
More
#CFC XI to play #EFC: Courtois, Azpilicueta (c), David Luiz, Rudiger, Moses, Fabregas, Kante, Alonso, Willian, Morata, Pedro. #SSN

Sky Sports News‏Verified account @SkySportsNews 10m10 minutes ago
More
#EFC XI to play #CFC: Pickford, Keane, Williams, Jagielka (c), Holgate, Sigurdsson, Davies, Gueye, Baines, Rooney, Sandro. #SSN

襯而家仲有快d用
不過夢遺喺阿狗咁耐d出波都仲keep到

佢控球過人都有幾下睇
不如改造打翼啦，新Bale

Gurjit‏ @GurjitAFC 13m13 minutes ago
More
Wenger on Alexis/Lacazette combo: "All the ingredients are there; They are good scorers, good finishers, good passers & have good assists"

睇多幾場先 comment
我係覺得用返 4 at the back
CB k6 + mustafi
RB bellerin / ox
LB monreal kolasinac 二揀一
Big game 暫時我都係信 monreal

咩年代呀仲出積基卡

佢其實可以打翼 唔使點改造

是但1個入2球我跳樓

對面個後備龍門好似幾差
睇過一兩場好似中龍就有咁
拿卡同沙加可能今場都會有進帳

你話冇人用就將夢遺/Kxx 擺落中堅位姐
明明有其他選擇都要咁樣晒料法究竟係咩心態

4後衛就唔用100分打閘啦

對李城帶波推十幾碼都冇人夠膽過去搶

李城廢啫

3CB jagielka ok 㗎
好似大梅咁唔洗成日做 last man

佢似話佢喺04打翼多過打閘

Daniel Riolo‏Verified account
@DanielRiolo
Draxler devrait aller en Angleterre. Di Maria cherche point de chute

Nihad Gööner‏ @niherd09 24m24 minutes ago
Julian Draxler is set for a move to the Premier League before the end of the Transfer window.

夢遺無體能打翼衛嫁啦
閘都勉強可以

都啱
不過 bellerin 個態仲差

夢遺慢...
如果對面有快翼就唔好出佢踢閘
我覺得張狗踢翼衛就岩,要佢踢閘未必掂

態差都頂硬上架啦要, 100分打RB應該會出事

根本張狗就唔值180k 放走仲好

利記一定瘋狂追搶,沙卡控唔控到波都成問題

同埋100 分 reject new deal
唔出好過出

左中場
好似係

買啦 唔洗諗 山狗一定唔撚續 今年唔買下年又60m

睇黎大家準備好戰犯名單

1. Arsene Wenger

佢而家連比你屌佢唔值既機會都冇

比比鳥好似唔識踢翼衛咁

AFCPressWatch‏ @AFCPressWatch2 29m29 minutes ago
More
Klopp: "We analyse what Arsenal did in the last two games. After that I can maybe say, Mesut was involved in 1 or 2 defensive situations."

今晚我坐凳

唔識波就收聲啦

冇人同佢玩 overlap

冇記錯上年好似都係LB
LM係高路比恩卡

放比痢一定成材放心
雲加好波

yes
xhaka都有
大家都有問題
希望今場成隊集中d

攻守失衡，反而100分做得好好多

你要屌 屌OX啦 雲加都算係咁出成180K留條仆街

佢成日走入中路入禁區
出波又廢
唔鐘意佢呢種踢法

不得不說猁玩英人真係算係有一手

個個都差係咪個個都唔駛出

到時雲加贏咗就無晒聲架啦

收嗲啦高普

想擾亂我廠軍心引爺爺唔出助攻王奧燒

熱d英人先勁
軌就d青訓好似唔錯，不過佢地唔撚用

今晚只要細梅唔自爆就ok

Inverted wing back 嘥哂自己啲速度

今晚屌打到佢跪返屋企

嚟到唔嚟阿啦 乜柒都廢過人

達仔快啲嚟打救我哋啦

右腳打右邊但係鍾意切入

我驚佢黎到頂Diaby 個位

其實可唔可以搵高基連或者艾蘭尼Man-mark貼身守住文尼
唔洗浪費左張伯倫唔可以上前助攻既威力
前面靠兩個球員打反擊
奧斯爾派牌，拿卡前點
藍斯做後上插入第二點
沙加防守做個屏障

咩app

要出山狗

除左基拔圖 mark 列基美

真係未見過雲膠用man marking

仲好啦 放走個辣殺

下面個陣就夠

首先爺爺要肯出佢兩個先
但係出咗佢兩個基本上等於將個中場直接讓比對面

Fm賽前搵弱點咁

UberArsenal™‏ @UberAFC 10s11 seconds ago
More
Aaron Ramsey (on if he watches @ArsenalFanTV): "Haha, no. Though I've been called a ham-roll on there or something."

未知佢狀態如何，
如果一定要用佢既可以拿卡或者奧斯爾換佢，佢兩個位置都勝任

咁樣就變左中場無控制力
好靠Ox / k31 / x29 俾唔俾到波奧燒
唔得既成場會俾人禁住屌打

俾波利記用仲好，佢地冇左古天奴中場根本冇創造力
只可以靠兩翼硬爆，只要縮後唔好俾空間佢地就已經威脅減低

媽咪第一次幫我含...

痢打控球廢過打反擊好多

控波耐反而令利記迫搶更加容易
反擊直接兩三腳仲好
就算不是創造明顯射門機會，對面用後備龍情況下都入波機率提升

• Himámshu •‏ @IconicOziI 5h5 hours ago
More
Apparently Mignolet won't be in Liverpool's squad against us. I'm expecting Karius to turn into Neuer... That is, concede against Giroud 😉

阿狗d fans真係好辣殺

真，藍神都反

唔出米神

AFCPressWatch‏ @AFCPressWatch2 13m13 minutes ago
More
Nelson: "If you sit back and think you’ve made it with your first professional contract then you’re in trouble." …

我Nel好humble

拿斯尼都話最憎阿狗d fans

AFCPressWatch‏ @AFCPressWatch2 16m16 minutes ago
More
Reiss Nelson: "The English style is different, we pass it more, foreign players like to run at the opposition and dribble more I believe."

第一句同意
但係我唔覺得打反擊(尤其今場應該唔出100分)會有好大用處
除非真係肯放棄大眼仔, 破斧沉舟咁打

賽前多淡友 入到場D人靜過圖書館

你個陣似4231,進攻完全X29防反嗰吓傳波，佢個狀態

呢到都多淡友啦
成日都話豬
我話炒鳩垃圾猁
然後一字排開公佈簽人

佢今場醒定D

係，佢個作用暫時無人代替到

不過有時雲加自己又唔出黎認頭又係衰
搞到矛頭落左去d球員到

呢個係雞先定蛋先既問題

等收錢有冇手足跟我買利主勝

dna

Be humble

yes
炒鳩猁456

大賽奧燒做駁腳是常識吧

對利入過罰球牙

對車路士瀟灑過人單刀

駁腳 遮線 默默耕耘

一定係腐碌

禾子幾時先肯發揮合約戰士MODE呀

🏆 FA Cup Winners 🏆‏ @tomgunner14 2m2 minutes ago
More
Thierry Henry meets Lacazette to talk the lure of the Emirates. [1/3]

開場果陣有得望好望多2眼啦 唔好踢緊果陣又問佢去左邊

完左場就有得j created chances

成日唔知匿去邊喪跑刷數據

Squawka Football‏Verified account @Squawka 46m46 minutes ago
More
20 goals have been scored in the last four Premier League games between Liverpool and Arsenal At Anfield.

Liverpool (13)
Arsenal (7)

🍿

投資提示

4:2

阿狗有個Kante咁既人就好

El Neny 咪係囉, 勁過Kante添啦

上兩年應該要買啦

根本係

原本直頭有 點知買咗沙卡

技術型+白淨靚仔 老野最愛

唔加人工就求其踢ga la

因為雲加本身都係白淨靚仔

藍斯

破釜沉舟用Coq做中埸絞肉機啦，下半埸先出Ramsey 搏，反正做Underdog，無壓力放手一搏

軌件m朗幾好j
拎張狗交換啦

好耐以前有 Flamini

唔啦, 要補返同樣位置
拎摩西斯嚟換啦

咁KXXXXXX點

咪m朗囉

1：0

法比狗

中堅囉
細梅走左都要人頂架

Chris Davison‏ @c11davison now
More
#AFC | This would be my Starting Eleven against Liverpool today 👇

法比狗咁樣入

Video: Jack Wilshere scores a spectacular lob over Petr Čech in Arsenal training. [IG: jackwilshere] #afc

車狗有埋彈彈波
點算

莫拉達又助攻 今週拿卡又做戰犯

舊隊長入波

傳入個龍到🤙🏻

抄我廠

估唔到車仔調整得咁快,呢場禁住黎打

我地幾時抄人地拎英超歐聯

法比狗正25，教埋我廠戰術比人

你走咗咪得囉

躝啦大陸狗

今晚帽啦 反超前

Morata算唔算做到阿迷Ideal既中鋒要做到既

之前係咁J奧燒好過法比班手足呢？

有無手足掛住我牙

佢除咗入波好廢喎

算
弱版雲佩斯

唔好提啦 好似個個星期都binc咁 痴線

好掛住你呀泰叔

弱版豬腦

大家少擔心啦
一陣炒鳩猁士氣就返哂黎

系

史督城呢隊西波幾時降班

今晚幾點開波?

十一點牙假阿

放心

肥仔幾勁

趕得切十卜我廠

今晚有波睇？

軌柒得一場就上返晒力

最後大直路
今晚2:4

柒一場 又知要買人

TEAM NEWS: Alexis Sanchez to start for #AFC but no Ox in the team [via @DavidWoodsStar]

真係走

係賣就快 賣完好快啲買人

有山冇張=有張冇山
自己揀啦

25躝

岩啦雪鳩佢
下年世界杯年，雪佢半季就求阿狗比約佢啦

25

有無細梅

KXXXXXX時代終於到

快d去巴黎搶個個黑鬼右閘

好波
快d躝唔好阻住晒

笑左 山傳左幾個月最尾肯留 一百分呢d話走就走

愛華頓同我廠一樣唔現位幫隊友

熱狗簽左啦

雲加: 不了 契仔比要上

真心希望今場輸波, 迫廢老買下人
如果唔係咁嘅人腳打三線

人地唔係去左熱狗咩

無記錯你之前迷佢

咪躝去軌/猁

買隻正常既後備右閘好過啦

乜呀

放佢去中東支那都唔好放返去英超

去猁打CM 少個對手

佢軌黎
迷定差唔多

佢冇山狗咁重要
拎返三千幾萬好過

2粒

愛狗

2：0

100分呢條垃圾

睇多一分鐘都嫌佢阻定

快D走

莫拉達又贏

賣去土超算了

morata 1g1a

轟真係輸一場就可以打返起個態

雪佢老母啦

外國網寫Ox Alexis都正選...

我係幾鐘意
不過佢咁想走咪走
唔通喊住叫佢唔好唔要我咩

Richard Buxton‏Verified account @RichardBuxton_

Change of referee at Anfield today with Craig Pawson replacing Martin Atkinson #LFC #AFC

水貨達都入波

林Sir 又中 一直反條25

冇啦 前四都冇啦

雲加又贏

真.簽人

呢到d阿狗 前鋒燈神黎
話廢即刻入波

橙冇得發爛咋賴球證

一字排開

我地件水貨拿卡

球證都有得換

今晚2g1a

屌你屎眼
陣間利記入波就會吹越位同foul

呢二日有咩news

轟勁到拖肥禁區都入唔到

今晩水貨入唔到波可以賣了

冇啦啦屌我做乜鳩呀

拖肥d翼唔見哂
以前d翼好好扭

no news

一口氣簽4個

你好屌

CONFIRMED
Alex-Ox-Chamberlain is set to move to Liverpool's Anfield.

今晚贏架啦，拍定手先！
Yeah!

有無得即日倒戈牙

改定阿狗波衫都得

笠佢猁波衫啦

hoball 又簽人

D強隊踼得咁好，阿狗幾時生性

希望有一日哥斯拉剷到佢斷腳

喂喂喂你哋又話愛華頓好勁？

陣間

問球證

細梅炮友

爺爺走咗之後

Klopp on Özil after Gerrard called him a liability: "he's a World Cup winner and the best playmaker we have in Germany. He's exceptional.

張狗食屎

賣佢去車好過益利狗呀

有big news呀
人中出極2

Ox躝，入Draxler

轟打rwb 猁打cm

夠win阿dog

車冇咩英人, 劏到佢一頸血

雪9佢一年啦 垃圾

30M算係咩 問法明尼拎啦屌

外國真係有報紙咁講

ching唔洗覆佢啦

係要走唔該一早走啦

季初幾場又要就你打翼衛 打完左, 又打右

阻住哥斯拉上位

垃圾英撚麻9煩

屌奶星
FPL bench左法比,佢入波

反雲大將軍

其實都合理
上季就係輸俾猁

法比安呢隻牛油手又有7分
我bench左佢,出古圖斯

冇OX即係又要睇比比鳥

Understand Sanchez starts for Arsenal today but no Ox in team against Liverpool - who want him along with Chelsea

Klopp: "the game we drew 3-3, if it weren't for Özil we would have won 3-0. We had 5 players marking him, but no chance. Talented boy he is.

唔錯
不過進攻少左一範波

Ox不在陣中

係你守得廢姐

雪佢老母閪

送左去堆填區

又出口術迷惑人心

件垃圾都守唔到

大小姐
我鍾意你

陣容
拿
山 燒
K31 沙 藍 比狗
夢 K6 細梅

我諗細梅唔會去國米掛

你係小冬呀

高普d防守除左瘋狂迫搶
同老野一樣咁廢

智障先會去

Kxxxxxx同山應該幾夾

佢真係智障架

同你一樣想玉莖重生

Who is 張誠

張誠咪係張誠囉

ᴹᴿ Arsenal (Jimmy C)‏ @Jimmy_Chilides Aug 25
More
Bellerin to start RWB on Sunday, Kolasinac LWB 👀

No Please

終於有Lwb 踢

大小姐

終於
雲加一直讓人一邊
今場黎料

一諗起雲膠俾左咁多機會100分

前幾年又借走金寶俾機會佢

就嬲到食唔落飯

原來都有手足都一樣鍾意睇師奶劇

屌你老母

神劇

今場炒鳩猁
然後過幾日簽迪斯拿，阿辛斯奧同雲迪積

雲加乙

食左，而家見到佢咁25,有d作嘔

岩先睇到眼濕濕
見到啲回憶果到係幾感人
起哂雞皮

U=卓華

佢走你最開心啦

季尾轉陣比佢踢足 依家180K 肥約都唔續

爺爺終於嚟料
高普依家一定嚇到賴屎

Arsenal Editor‏ @Arsenal_Editor now
More
Been hearing news Lacazette might be dropped with Sanchez upfront and Welbz on the left. I really hope it's not true...

返去跟返歷史
左光斗同袁生死得好慘

咸咗，希望原班人馬拍續集同埋唔好冇晒記憶

...

點會呀
買得梗係預一齊出啦

三弟正仆街

唔會啦掛

希望個劇情一樣咁好

成班tvb 打手， 躝啦

又點呀雲加

大小姐同大軍果pair幾好睇

同我個FD係阿狗做煙腸有咩分別

控唔掂波，怕俾人迫甩啊

又出黑b 出黎搞笑

今晚唔係又出黑b呀

屌官方未出都好信正選消息

我老婆係雲加個秘書
佢話我知今晚拿卡正前
山狗奧燒後面支援

咁更加無理由出黑b

黑b衝散人地條後防牙

雲加同你老婆

Gurjit‏ @GurjitAFC 5h5 hours ago
More
Wenger on Lacazette: "He is still adapting to the team & league. He's a bit surprised by the intensity of it all – the training & the games"

Gurjit‏ @GurjitAFC 5m5 minutes ago
More
Replying to @GurjitAFC
Wenger on Lacazette "He's a player when you look at his numbers, his assists are good as well & isnt an absolutely obsessed selfish striker"

Gurjit‏ @GurjitAFC 2m2 minutes ago
More
Wenger on Lacazette: "He's the one who's more of a combination player than a finisher. He doesnt shoot a lot but when he shoots he finishes"

點知反擊撞去自己友到

屌你牙

咁貴點會做後備牙

反雲

上場黑b無咁敗家既話都唔使輸

最尾真係
有緣無份。。。

佢d 撻q傳波好勁wo

He用錯ac

諗諗下其實黑碧都應該要係清算名單上面

所以要開第二季
希望拍得好好睇睇

大家鍾意大梅定細梅多D

黑b有佢既作用牙
撞散人地後防幾好用牙

一樣唔計 上場球證黑到仆街

低階版湯馬士梅拿

黑B雖然波底差但都唔洗要去到清算果個地步掛

大家好 我係Ray ma

諗起牙波要睇住太子妃比太子屌

我係Rose Ma

馬列斯 達斯拿 唔考慮錢 二揀一你哋會揀邊個？

總之雲加有計仔整死高普

達斯拿啦

達斯拿

cap 左圖

馬列斯

太子妃好撚正

好明顯tesla

he 五毛，專收錢上連登攪事

唔係我見過最好既

陳豪

你要重建

勁就話吸引到啲人mark佢姐
佢一落場對面都唔洗點理佢

Moses真係幾弱

馬列斯 英超證明過
draxler 太易傷 加埋阿狗d軍醫 佢唔洗踢

入到-6 波都要比人屌

Arsenal軍醫無路捉
Debuchy都係英超證明過

這張相可以不po上IG嗎

咁樣證明阿狗個班真係獸醫黎

嗰一兩球就算吧啦
當然第一場對獌嗰球係真係好波嘅
但係其他就 唉你比主席上場啦好嗎

賣張狗過去幫人地補強

雲加真係唔玩野係唔得

屌那星真係冇Lacazette

咁大個OX係到都話無佢.=

無哥斯拉 我吾信

Arsenal team news: Been told Alexis is starting Lacazette on the bench and ox dropped altogether. #AFC

咁快有正選陣容

未CONFIRM架話...Kxxx 都唔出?

Black b 正前

咁快出line up？

係唔係官方名單黎呀
未夠一粒鐘喎

等正式嗰個出黎先po啦
個個版本都唔同

唔肯定堅定流

等出官方名單先屌

睇完Moses踢波就明點解人地咁想要Ox

堅定流

屌你老母又係比狗 黑碧含撚好叻咩又有份

Twitter D料好快 都好唔準

仆街line up 都放流料

唔好跟車太貼住

留名等鞭

等多幾分鐘再講
無理由唔出kxxxxxxx出holding

痴撚線

開頭以為Laca係黎做中鋒等山可以安心同燒踢2個個位 點知原來Laca只係山既後備 黑b先係前場鐵三角既真命天子你

好撚擔心呀清 你知老野架啦

堅
英超官方講波佬post出黎

Arsenal FC‏ @Arsenal

🗳️ We'll have team news for you very soon - which system would you go with for #LFCvAFC?

50%3️⃣ at the back
50%4️⃣ at the back

咁問真係有d玄機喎

等多陣先屌啦

比你鞭下可以無比狗黑碧既，鞭下有幾閒

Kxxxxxxx都唔出 瘋癲賭博

關你鳩事咩
一陣炒鳩猁456牙

屌牙

英超官方準唔準㗎

等多幾分鐘會死咩

4分鐘後再問啦
唔好問 只要信

痴撚線㗎屌 我宜家好撚想一拳中落老嘢喥

on9 ga

人地讓個龍
你又讓返左閘同前鋒

係唔係傷佐啊？

收起拿卡
係咪預左落後 打442

點會出黑B唔出Laca呀 , 老野唔會ON9 到咁

英超官方都唔準

定又肚痾啊

阿仙奴出先信

人心惶惶 同嗰啲長輩wtsapp廣傳post一樣

等多3mins再屌

屌你老母出隻25

無MUSTAFI

你同你愛隊個高普一樣
最中意鳩up 迷惑我地手足

有乜理由又係黑b

都未出，條友玩野

4-2-3-1黎

我發現手足們都無乜耐性

我屌你老母呀

山狗正前,黑B左翼

早洩

係 點做大事

我屌你個閪呀

最後一分鐘

輸唔切

而家出口術比唔比牙

OX 分分鐘打假波

下個po叫咩名牙
快啲諗定啦
未開波都屌爆啦

agger

張狗

有陣未？
準備all in 角大

俾痢屌

撚得利啦

究竟雲加有咩目的
又玩奇怪野

爆廠

如果係4231既話都唔出禾仔 咁留佢係到係有咩用

［一字排開］

不停F5緊

Confirmed #LFC team to face #AFC: Karius; Gomez, Lovren, Matip, Moreno; Wijnaldum, Can, Henderson; Mane, Salah, Firmino

下個po叫細梅躝

大勝吧雲加

利

高美斯好廢喎

驚咩牙
最多咪然少幾球

半大苦主

你番去俾老婆打啦

對垃圾阿夠做啦

對阿就會勁

對面性感後防

開始怯了

明顯同你鬥攻啦

對面讓兩隻閘

阿狗乜都慢過人

我地性感鋒線

買人慢賣人快牙

可能冇wifi

仲未出 ?

阿狗咁耐都未有

d職員蛇王

臨時變陣牙

快撚啲出啦屌

Jeorge Bird‏ @jeorgebird
Iwobi not in the squad due to injury, has missed the past couple of sessions.

拿卡 sub

drop緊一百走走

poba準備好未牙

Arsenal starting XI: Čech, Holding, Monreal, Koscielny, Oxlade-Chamberlain, Xhaka, Bellerín, Ramsey, Sánchez, Özil, Welbeck. #AFC

屌你老母 雲加仲玩幾耐錯位

雲加仲諗緊啲25仔點搞

Elneny left out of the squad

爺爺一把年紀 係慢d架啦

anfield又逼害我廠

屌牙
真係呢個陣

WTF

仲出比比鳥

仲唔出

肯定係更衣室打緊交

雲加玩少陣得唔得呀
KXXXXX LACA都冇

屌牙 真係456

雲加我屌你老母

又話無Ox

雲加屌你老母ON99

又要睇傻西3寶

100分 比比 黑B

怯了

仲未出..

嘩我屌

潛定水先屌

出嚟比佢25一下

準備好456未

【晏菲路鬥利】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCXXI

已經輸左

又話kxxxxxxx打左翼衛既

無Mustafi, Kxxx, Laca

點解會係黑b 山今季第一場你都唔肯出Laca比多d支援佢 出個要幫番轉頭既 姐係博山狗比人屌姐

我藍今場防守似kante，進攻似yaya

夢遺入波

人地讓個龍,你讓前鋒+左閘

中立topic算了 開始淆底

W23 A7 OX
OZIL
X29 R8
M18 K6 Holding Bellerin
CG

TheArseView‏ @TheArseView now
More
I love Welbeck but for him to be our no.9 today is a joke. Excellent movement and positioning but his finishing is by one terrible ffs #afc

射門廢到仆街,拿卡

食屎啦，又比比鳥

之前仲講holding drop 佐信心，呢d 大戰出佢，一陣沉到底

支持黑b

係咗咁都好
不過最怕係3421

新契仔

鞭未

RB應該ok